前線手足請注意 醫護前線爆料

本人為醫管局員工一名
就近日警察不顧院內病人安全 於院外內發放催淚彈事件 引發醫護界不滿 本人希望癱瘓各區龍頭醫院
醫護人員肩負着救人職責 同時背負着人道枷鎖而不能參與罷工 但罷工聲音四起 希望市民可以幫手保護醫護人員安全
1，醫管局聲稱前線醫護人員有足夠資料可以處理催淚彈或藍水指引 但前線醫護人員根本沒有任何指引 令病人及醫護人員的健康同生命受到嚴重威脅
2，各間醫院內彌漫白色恐怖 醫護人員不能作出政治表態或者受到藍絲高層威脅 醫護人員只係戴上黑色口罩表達不滿 高層記下戴上黑口罩的醫護人員名稱，或以聲稱醫護人員違反感染控制而要求同事除下黑色口罩 或甚至會聲稱秋後算帳
3， 醫護人員現時並不能在醫院保護病人私隱警方並沒有遵守醫院病人私隱條例 女病房內依然有男警員看守 而醫護人員需要進行檢查時 警察亦沒有依照醫護人員的要求離開俾返應有的私隱於病人 醫護人員無可奈何下唯有繼續喺沒有私隱下檢查病人或進行醫治 醫管局繼續扮睇唔到
4， 近日接二連三有「名人」去到醫管局睇醫生並得到優待 明顯有損公平原則 令真正有需要的病人失去應有的醫治

5， 各手足在醫院的安全亦沒有保障 佢哋可能會被剝奪見律師的資格或在沒有正式被捕下扣上雙手 甚或連打電話給親人的權力也沒有

暫且以上5點（更多的資訊請留意HA serect）
懇請各位可以即刻去醫管局核下龍頭醫院的急症室登記看診 包括威爾斯醫院 瑪嘉烈醫院 伊利沙伯醫院 瑪麗醫院 聯合醫院 北區醫院 東區醫院
溫馨提示： 睇急症是不需要身分證登記的 如懷疑遇到藍護或藍醫生 千祈唔好講身分證號碼 佢奈你唔何 而且去到醫院周圍都係病菌請緊記一定要戴上口罩 排爆急症服務 急症室收費亦不需要即日付款 濫用急症室已經不是一朝一日的事情 現在市民只係享用醫療福利 凡有頭暈身㷫請立即去到醫管局急症室睇醫生
請緊記醫院內的醫護人員有足夠的醫療知識分流緊急病人無需擔心緊急的病人服務受到阻礙 亦請保留救護車進入醫院的通道 因為濫用救護車服務也不是一朝一日的事情 最後 睇醫生條數 唔洗即日找添

記住 頭暈身慶唔記得身分證號碼都唔緊要

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

未成年人接受治癒都要有成年監護人或者屋企人陪住比consent
我朋友見到比兩個防暴夾住入黎既果個小朋友 連治療方式都唔可以同屋企人傾 又打到口腫鼻腫

狂推
登記亂吹 話專頭俾就得

推

Push

唔知自己有咩藥物過敏 一定要叫護士聯絡屋企人

推到HA仆街

教大家一個大絕 睇症時比人兇比人鬧 搵pro就得